PRODUCE48遺珠暨屌柒區（4）冇人開post

《曹婦與狗不得內進之PRODUCE48遺珠討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔生存實境節目《Produce 48》撚鳩AKB48家族後，在2018年推出的屌柒mnet討論區。

除了曹柔理外,所有曾參與《Produce 48》的參加者和48G皆可在此討論

PRODUCE48 影片索引 (by: PTT)

屌，我開多左個3，自膠

lm等睇垃圾flop過地底泥

開左兩個(4)

遺珠4TUNE8鎮Po

兩個(3)post嚟

回家lm
btw 又係垃圾貢茶

另外一個我開咗 f5極都冇人開

推this la

個個都好多禮物收
好感動

呢組真係咩都有

入直路都冇人提
差d中伏

日本妹到底點解貢茶都可以放得入口

繼續求買melon flac教學

嬲到入直路都唔知

AJY C位出殯
非ione討論區

好難飲咩

一早深潛左

melon唔係要實名認證咩

因為係yssw啊嘛，p社之前比人鬧咪變左擋箭牌

你唔係覺得好飲吓話

我仲覺得唔錯

化學野 不了

ching平時既生活一定好悲慘

咁有邊間係唔錯㗎 定係全部都係

Miru: 我一早知內定左係佢

天仁茗茶 ok

高朱 miru真係大贏家
本身係日本已經高人氣 拎幾個月拎埋韓國人氣

最難飲嘅一定有貢茶份

真係咁難飲咩
唔通我平時真係一路都食緊屎

有冇啲韓網比海外買到

真
有錢收仲要有人氣賺

飲津路烏龍茶算啦，貢榮呢啲真係唔可以擺落口，我都打算戒左佢

有冇人記得練習生固定pick有邊啲？

貢茶

召集所有pick 櫻花 nako 其他hkt 好女仔 既面孔

推介各位hkt 雙入坑工具
1. 綜藝: 百貨店1－3 豚骨魔法學院 之後有時間就再追前主力番hkt外出 (騙吃騙喝

現在進行式既番組有hktbingo (雖然麻麻地) 同史上最hea 地元番綜藝48 (仲衰過ocamp game )

另外如果有hkt member 上既akbingo 同有吉akb 共和國都可以睇下

2. 巡演／演唱會: hkt 號稱巡演女團 連member 自己都覺得自己團係演唱會特別好氣氛 有次玩管樂真係有今生無來世 另外私心推禾boss同指原既鳩up mc 環節 (唯一唔準備稿臨場爆肚

另外當然係公演啦 不過依家b 站比人收左皮 大家有時間有錢就課金比dmm 睇直播啦 正常黎講生誕祭公演都會幾好睇

另外當然推介大家follow 各位好女仔既twitter 同 ig 例如四期生十個都係好女仔 但咁岩出道期撞左0 綜藝時期

AJY今季幾時出現做訪問搏屌

之前都仲買到 而家比到錢都當買唔到

Miru 仲要有center 做

大贏家

提一下 dmm要vpn

想肥秋比返啲rape 我玩下

下年重返選拔

入唔到嘅日本妹都係贏家

韓國油王全面進場

其實強國戰x偶爾仲有直播 但真係好唔穩定 都係支持下正版算

有冇48g fans講下有咩途徑follow d member
咩755 訂電郵呀個D

其實三個mi唔係本身無咩人氣咩？

希望佢可以快啲有寫真集仲有開畫展

好撚難飲

hkt mail 可以直接去日區store 搵app
其他團唔知 不過如果apps搵唔到 就基本上可以放棄第一手 因為要日本電話接收

755

不過有d人會荒廢左 不定期使用啦

日版BBQ冇入

最多笑聲嘅畫展

twitter 同ig 係必需
755 以前冇前兩者就要用 依家睇好似話因為mb 多d 機會係755 回你comment
mail 好似400yen 一個月一個mb? 要你推多唔多用mail 好似美久個d 就抵到爛 同埋內容會在深入d
另外仲有showroom 直播

韓國貢茶據說甜到黐線

高朱就係荒廢個啲

牛屎 佳恩 權 仆街造假狗
淨低唔記得了

miho可以唔洗擔心既

無野做都餓佢唔死 佢事務所唔睇業績出月薪既

啲音源渣到

點放得入口啊ching

佢返去係咪等畢業

pick moe見akbingo多好多鏡頭 開心

係咪QOO到買?
唔係好清楚

唉會唔會有公司肯接手foul左啲練習生再組團

可以咁講啦 h社係日本唔係無試過救佢 但係無咩起色就算左數

睇下h社今次會唔會食下個勢幫下佢做d咩

qoo都有得dl mail apps
btw想問個傻仔問題
之前訂mail揀左1人plan再加2人plan
點轉3人plan 係咪要取消晒先

一訓醒又爆多個Po

等埋下一單先再講 可能落選女有得入選拔組 或者另外有首歌專寫畀佢哋

正常香港人點會過去仲飲貢茶

韓國野飲有糖全部都好甜

我就無喺韓國飲貢茶嘅
香港都無飲好耐何況韓國

Miyu miu呢

呢個網有48g ig同twitter list

天仁 茶湯會

好似話幫佢搵韓國公司

1-6月

又係fave

香港幾年都冇飲過 印象就深係個fd飲完一啖話好撚難飲跟住一手車左入垃圾桶

呢個係咩意思

解釋下

不了

左邊咪有個ํ追加

stu mail去日區playstore是可以的

we together仲要最高

mail發信量

好抵喎

請欣賞下mirumiru 美術館

彩姐

入山

高珠

吉珠

啲人竟然buy 首閪歌 咩口味

指原個d 應該頂盡一個月十封?

聾的傳人

睇投票就知D泡狗咩口味啦

miu就...現階段aks內部唔救佢 就維持洗腳現狀囉

其實miyu都係 佢有個好細好細既事務所 但真係好細 應該都做唔到d咩

次次見MIKU寫好多

難啲
人氣同上季top35差好遠

前幾日比人話先sd

ANDROID嘅去日區search就得

h社會幫佢搵韓國節目多

唔多覺得h社會想放人走

仲未有人開IZONE POST

真係食開屎㗎

等你

曹婦下場

係post撐曺婦嘅油飯呢

KOI Thé 只限珍珠，加多間丸作食茶

芋圓呢

我求佢keep住出鏡率就夠

加左template

芋圓冇乜點試，俾唔到comment，嚟緊想試茶理史

最側邊係櫻？

見到呢隊團都想嘔
抱歉罵埋無辜嘅隊員

係

miu 點算啊 我唔想佢返去洗腳啊
下年櫻唔參選我轉投miu
食屎啦泡狗

等緊佢哋開post

飯隨idol 已經仆街死哂

當年嘅櫻真係好可愛

年尾 h社唔知會唔會又搞x曜祭

可能都會俾個機會miho solo下首歌 之後隔幾個月先電視播
上年佢好似係跳TT

飲天仁，茶湯會好過啦,日本妹係無得揀，你有得揀都唔揀

心情同個天一咁灰

我都係咁話
做咩唔夠膽開post啊

我女人琴晚正式犧牲咗

全部團都有mail app

八奇美瑠

想問作為android用家，係邊可以聽琴晚幾首歌嘅音源

日本妹先多野揀

日本已經周街都係

我都想去試下鹿角巷

仲要好轟烈咁俾人撚左足足三個月
撚到化左

通常頁茶都係路過去買
天仁非常唔就腳

慢慢等spotify

spotify未上

媽媽啊

睇唔明 太多非pd女女 好難入手

等返三四日 Spotify先會有

佢身材咁正
希望啲時裝雜誌會記得佢嘅存在

飲過一次，偏甜

model

我知 訂愈多愈平ma
但睇返原來都係差幾蚊
廢事煩

Spotify多數等一兩日先有喇

追下番先

垃圾spotify未有

E邊應該都會繼續RUN掛 2邊都睇下囉

我一聽到櫻把聲我就諗起琴晚
媽媽啊miu啊

絕望嘅係我有韓國fd係ig post曹婦入左好感動

邊敢開,一堆人等住入去開佢波

日文bbq好撚正
已經狂loop緊

絕交啦屌

上年S2完左都即刻有Wanna one post

你唔可以再同依個人做朋友
絕交啦

係naver聽？

Izone嘅墮落
係由第四名開始

我係melon

得韓國人自己圍爐

當年係馬騮仔，依家係大美人

弱弱一問, 有中字未
只係想睇番前面

spotify等返3-4日差唔多

有路人打榜買碟㗎啦
洗乜要fans

有
B站
我睇緊

你個泡菜fd

我都係 見到有朋友話曹婦入咗好感動
難得身邊有朋友追pd48 點解你要鐘意曹婦

唉
今朝起身碌ig見到佢出境圖唔知點解都好sad
喊到眼仔都腫埋咁

之前6concepts等到呢

諗起出道，元英係咁wink, 曹婦降key唱高音，sad frog繼續無自信，清純跟唔上

AS姐姐們的更新

Raina更新有關佳恩跟允真
翻譯:
佳恩啊,妳是最棒的
我感到很驕傲
允真練習生也辛苦了

正雅更新有關佳恩
翻譯:
我們佳恩啊,妳真的辛苦了
我覺得妳一定會得到更好的機會
但還是覺得很難過很心痛

造馬者仆街死！！！

我唔想睇到
以為自己可終於有出頭之日
結果

禾珠post咁款

奶粉wink都算，佢啲表情油膩到

佢咪繼續感動，反正好快無人理個團

就算有彩櫻真派膠都唔想睇

P社
屌你老未

pledis係唔係唔肯課金啊

上次等左兩三日 然後有friend些牙24bit 好感動
今次唔知等幾耐

好想攬下佢,佢得17歲咋

李佳恩出唔到道上埋微博熱援第10
俾人屌到仆街

珠推真係無孔不入

翻到去終於有姐姐錫啦

有撚用 MNET唔撚Care海外㗎

敵人既敵人就係朋友

咁都要踩櫻

希望FLOP到仆街

屌
唔想屌佢地啦已經
你地開心啦

其實應該話冇可能flop
因為根本唔會紅

佳恩呀你真係值得更好
又話初C一定出到道 屌你
史上第一個初C出唔到道呀

唔好對呢間狗屌公司有仼何期待

睇下呢度可唔可以燈到IZONE做天團

窮到仆街撚有錢貨咩

將來團綜 如有彩櫻cut 就好
唔想見到曹婦

依度真係好燈

好正常

咁都做到天團
我唔可以唔佩服

屌你老母

點會肯課啦
P社點對AS同NUEST
大家有眼睇

AS忙內應該喊到仆街

屌啱啱睇中字
公布完一位後補裴係驚嚇樣

即日宣佈搞2個分團
一邊日本活動 一邊韓國練習活動啦

我唔想媽媽真係咁快做媽媽啊

佢條路點都難行過 ioi 同wanna one好多啦

都唔係無可能 有例子...

上面好似有巴打話曹婦會撈得掂？

有情都未撈得掂會輪到個柒版撈得掂？

實力冇
樣（？）
本土人氣（？）
海外人氣

班姐姐不嬲好錫佢
唔係垃圾P社佢洗去pd48做大家姐咩
做個萬千寵愛嘅as忙內
大把姐姐同飯錫佢啦

咩團

如果有呢一日，咁我就唔會再上連登架啦

有人氣嘅TOP全部踢走哂 好想造馬選出嚟班廢柴點算

未睇到

又借啲意屌櫻推，豬推戇鳩鳩

錫又點
咪又係一樣要係屋企浪費青春
如果佢可以去參加101會唔會好好多

咁又係

話時話手卷絲同misa deedee有無話過曹婦入咗有得握手同跳樓

六首評價空降分別排Rumor 15 See you again 27 Rollin Rollin 29 To Reach you 30
we together 空降74 77 81

一個星期差唔多

放過佢地啦

條路自己揀仆街唔好喊 等睇點收科

有冇人知bgm叫咩名?

隻慢歌幾好聽 但係Cut左幾個人再碌過就正

唔記得邊個斬巴？話派碟定燒碟

垃圾P社早幾年唔係蝕到破產咁滯
as都唔會5年無得cb
成班姐姐唔續約

光與暗的每一天？
甲子園應援曲

好似有人話要日日j佢

叫泡菜仔同SMS路人去刷音源啦

斬巴係連燈首席曹推

跳樓就預咗走數
純粹想握手同聽cool呢

榮封燈神

無㗎喇
全撚部賭輸哂

諗住揀pat屎出嚟海外飯都要硬食

love trip type a

呢隻正

一直都話佢出唔到道先去唱cool呢握手 好似係

sakura睇彩燕個陣仲緊張過自己

我贏喎 找乜數 出唔到道先唱

播排名個到直飛到第12位

中大伏，以後都唔會追生存節目
團飯之後先睇番都唔遲

TWICE -> Sixteen
I.O.I -> Produce 101

想睇日韓團嘅推介你睇Sixteen，至少佢無開口埋口都話自己國際女團、日韓企劃
一開始就表明由評審決定出道組，但人氣投票嘅前7名最後都有入團
結果出道組有4/9係非韓裔成員
(另外有參賽嘅包括Somi、彩鈴、彩燕)

睇完今季，對Produce系列完全失望，實力又唔夠好，成員比例又差

開心嘅係彩燕終於出道
仁美、奈子
宥真入番12出道
但個團未出道就比人黑

成個賭j list有邊個找到數

想知邊位巴/絲改

who knows

好好笑 驚死張元英唔死 仲要播佢扮202 ending

屌 唔好再講 好嬲

禾珠又然

佢知係唔會拎到第一

sixteen仲有我愛人jyp

對你好失望

想話開心戒j都唔得，屌你

已經係bilibili睇緊mv

連燈燈力

你係咪要斬鳩謝罪

屌

唉

如果無造假條八婆收左皮啦

依樣真
JYP集集都有鏡頭

支持秋元康反枱
當日本妹係咩

小妹一早斬左

諗起ione main vocal係犯婦人就吱一聲笑左出黎

改埋柔B個PROFILE啦

stone music

人唔笑狗都吠

諗起每首歌高音要降兩度就好笑

送上一首離別曲俾我女人

sixteen睇到後面棄左
因為子瑜所以打開左追泡菜選秀既路
但一睇完第一集最頭既成員介紹已經俾彩姊妹圈左
然後後面知佢地無得出道就

岩啦 俾晒d f######佢
叫鳩飽佢
祝佢早日爛聲休養

年度最佳抗日神劇
因為識日文 佳恩比AJY當做日本人處決埋

屌我笑左

4粒鐘我飛左睇15分鐘左右

一諗起牙嘈個得戚樣就火撚滾 屌

好唔爭氣咁笑左出聲

除左元英 你講另外果三個都唔係咁易搞
曹婦自招黑
sad frog 係心病 似狗竹 要用舞台醫番
清純我肯定係另一個twins

元英係泡狗特登做比佢 爭議少好多

諗起以後NEKOYA櫻唔再企係最前
為佢覺得好撚可惜

佳恩係用黎祭天顯示個比賽幾FAIR嫁

希望大家之後都會update下練習生啲資訊
雖然開左SEM之後會好忙 都會日日上嚟追下po

仲要做主唱

Fair 淨係講鏡頭已經知ajy有幾咁fair

打歌俾其他團笑：咁廢都有得做main vocal

我都靠哂大家

想要阿裴琴晚個呆樣jpg

由頭到尾都俾人拎嚟消費人氣用完即棄

詩安都舉權F牌

呢道得丁丁車同幾個朋友撐曹
全部都係曹ANTI我愛你地
已經去咗Youtube Twitter黑曹
唱撚衰佢招更多ANTI

這是正式錄用的main vocal嗎？

諗起就嬲

我都係

同condom完全冇分別

由頭撚到尾

日本妹方面靠其他巴/絲
韓妹我盡力

牙裴：屌你老尾

高級版海印

成集最好睇：彩燕派膠+搶C成功+BBQ歌
+櫻花喊住同彩燕講：我想同你一齊出道

我朋友話:
「為左wanna one睇LIVE，
估唔到pd48咁垃圾，好似浪費左幾個鐘！
但係櫻花二位宣言話想同彩燕出道
呢一幕一定係成套pd48既名場面」

佢係咪最冇退路個個？連洗腳婢都冇得做

用黎證明P社無偏幫 結果好公道

我一定企硬唔睇
希望大家都可以企硬，就算mnet唔care，我地都要身體力行

但我到時都想收Hi醬啲小卡

Sixteen一大敗點就係年紀細嗰班一開始就無打算比佢哋出道，派出黎參賽吸人氣

睇彩姊妹嘅話就睇Kpop Star 3，雖然佢哋嗰陣真係好細個
睇JYP飯彩姊妹，繼而簽埋佢哋入JYPE

細個嘅彩姊妹真係好可愛

唉奈子喺度點都會睇
但一蚊都唔會課
射落海都唔益你呀嘈婦

真係玩撚完
屌啊唔通今次真係last stage?

IG unfollow 左 produce48, 唯有咁做

起身以為心情會好返D 但原來失望既感覺依然係度

你對丁丁車係咪有咩誤會

會繼續喺到默默推我海允

冇㗎啦等完約啦

呢隊先似樣

琴晚已經unfollowed

你估AS會CB咩

丁丁車根本陳巧文嚟
最先知先覺就係佢

喂個wiki無曬某柔既括號既 邊個del咗

等解散

加埋solo 啦，英語通食海外飯條水

有冇人挑戰咗睇中字?

一路睇一路屌
我認係廢J
aks拉隊走另計

行得太前

之前睇咗，笑到爆

冇

你預計到呢個團冇得救,將來表演和mv都會以星船兩巨,權b,彩元為主,之後娜b曹婦,櫻花出下鏡,nako hitomi 隨時鏡都冇

Miu miyu miho都算咩...

台仔del左

我都係廢J

Twitter見到

對唔住呀丁丁車
原諒我
By曹逼（B)

有冇公司願意出錢簽
幾個月 出隻碟都好

課落去總選到益肥秋好過

繼續支持彩燕

糖水溝水 好似食m記咁 間唔事飲一次覺得ok嘅 但日日飲啲人究有幾重口味 食開幾肥膩先會飲到一日一杯

站長冇ac

海允在Kakaotalk開放聊天房留言
內容翻譯：
大家好！我是海允！！是海允呀哈哈哈哈到現在為止一直為我應援非常非常感謝！！
我能上升到這裡都是耳膜團的福♡♡大家都辛苦了！！！！
每次表演的時候給我應援獲得了非常非常大的力量現在produce48結束了，見面的時候減少了，但是這不是結束會一直給我應援吧？？！我也會想著大家用心的練習的！一定要再次相遇哦！！♡燈箱的信！！我去讀了哦♡♡♡＞我正在走過去哦＞＜♡非常非常感謝！！
出道時再見哦♡♡我愛你們♡♡♡♡再見！！！！！！！一定要見哦♡

諗番起尋晚曹婦啲表情
其實一路宣佈佢都黑哂面，佢未必知道自己其實內定出道，假設佢真係唔知，佢黑面之餘都仲擺出一副高高在上目中無人既態度
乜撚野人來架，有爺生冇乸教
我覺得衰撚過禾珠

神通廣大 要俾更多人知呢隊值得出道

微博見到
韓國人不樂意日本妹出道 日本人也不樂意日本妹在韓國出道 303是個失敗的企划

咁快有

大把人支持肥秋唔同佢地簽約

垃圾都係某幾個姐

秋元康完爆白虎個首

日本妹無辜架

難得比左首好歌
屌

到時飛過去fs

隻眼舒服好多

翻去日本好過
萬一呢隊攻日失敗日本妹會成為眾矢之的

有件垃圾整臭曬 overall個團都係垃圾

根本攻唔到日

支持拉隊走人

MNET仲發緊夢要韓日出道

一粒老鼠屎整壞一鍋粥

好似搵晚nako 咁,搵都搵唔到

攻韓都難啦

日本妹咩都放得入口既,間唔中既話

帽事既

訓左晚升到1.5萬姐

我好懷疑呢句

想知idol school第一名幾多票

早幾集D排名係咩黎

係AJY 唔係韓飯

本身好撚想lee隊嘢出道之後上48d節目一齊玩

依家都係咪撚嚟啦，阻撚住晒

佢都執得唔少
不過事但啦我一樣咁愛佢

咩餐車呀naver views呀第十集D排名呀
全部都係鬼投出黎
邊有人中意日本妹架

TOP都冇哂攻條毛咩

CM 根本打手留言

跟本只係做俾人睇

未出道先收皮，都幾好野
kpop史上誕生左一個大笑話

數都未傾掂
出唔出到道都成問題

有實力有樣有身材，最緊要有膠

明顯漂白緊

對比彩燕個段

始終要有人創造歷史

naver提都無人提元英

娜榮 DOA

橫山本主唱

唔講以為彩燕先係C

電視觀眾仲唔快D幫ione刷views

1 宮脇咲良 Miyawaki Sakura HKT48 373,783 ↑1
2 宮崎美穂 Miyazaki Miho AKB48 347,998 ↓1
3 李彩燕 Lee Chae Yeon WM 327,445 ↑9
4 姜惠元 Kang Hye Won 8D Creative 311,212 ↓1
5 李佳恩 Lee Ga Eun Pledis 307,723 -
6 竹內美宥 Takeuchi Miyu AKB48 303,379 ↓2
7 張元英 Jang Won Young STARSHIP 277,992 ↑1
8 白間美瑠 Shiroma Miru NMB48 268,609 ↑6
9 矢吹奈子 Yabuki Nako HKT48 264,209 ↓2
10 下尾美羽 Shitao Miu AKB48 261,023 ↓4
11 本田仁美 Honda Hitomi AKB48 250,011 ↓2

第3次排名

韓國人捧得佢咁高，遲下一跌落來就

仲有投SMS班撚樣

等緊丁丁車

應該係有人同佢講佢會出道,不過佢無估過咁前,所以等下等下覺得俾人撚黑面
不過佢個格不嬲係咁架啦,好想睇佢同元英膠真嘈交

呢幕之前差d準備打爆個mon

笑撚死人 泡菜人呢？

肥秋首歌同ending歌真係唔差
比Rumor更好
但你搵鬼幫你刷?
講真 12 13 14 同3 Mi 既實力 比上面任何一個都唔差
哩6個人既Fan Base係海外 絕對穩係頭12
你一口氣out左5個
搵鬼幫你刷?

Kpop Star 3

彩燕Produce48出道，彩燕媽媽睇Live喊到

已經跌緊

想追miyu 同美羽之後要轉去邊支持

youtube team8?

MIU就8仔啦

起身第一件事係想屌曹婦老母

落選架妹好憔悴

個台仔咁得閒

我真係恭喜你呀，簽左個曹婦咁蠢既閪...閪女人返來
恭喜你快撚啲捧紅佢添呀！

你諗下 佢咁細個就捧到佢心高 腦荀都未生埋 可能覺得自己應份 呢個團一糊或者佢呢個c比人屌佢唔啱做分分鐘接受唔到搞到有心理病 唔係話咒佢 而係呢行招黑真係唔難 同埋大把出左道嘅藝人比haters搞到有恐慌症

屌，安俊英落地獄，當呢班妹妹仔唔係人咁舞

我驚你睇完屌柒jyp喎

佢第一個foul 反而阿妹玩到最後

希望佢地真係當發左場夢 振作番 快D走番出黎

網吧

屌你老母條氣好唔順

Agger
尋晚仁美同奈子出道
我仲真心叫咗出嚟

見到消息話MIYU DC個admin係anti
做臥底做左幾個星期 係咩事

彩姊妹
-> 4:30 表演

請繼續支持彩燕

佢地韓國電視迷自己刷view買碟啦
我留錢出年投miru miyu好過

我有睇啊，睇到臨最後個集知道細妹都入唔到就無睇

全程不斷尻嗌

話最滿意依個出道陣容嘅嗰啲人呢

出去自開IZONE POST傾啦

fuck
any link?

唔明

我都係 我開心唔到

佢之前咁忍辱負重,紅左點會唔出事。
而且係呢隊美顏隊顯得佢更加醜樣,出事係時間問題

前面果part咁似禾珠既

同我一樣

+template

臥底咁誇
淨係知佢地成日招黑
之前爐石單野都好似係佢地屌先

咩黎？

見到第三就即刻無哂mood

真係有

CLS

話nako抽獎作假
係櫻花d片留言洗miyu條片呢，仲有舉報櫻花餐車

我都係 其實睇到花瓶s同牛屎有份都想想地熄電腦 但見到仁美奈子有入就開心番啲 姑且都睇埋落 但見到曹婦入左我直接玩手機 對之後有邊個入已經冇哂興趣 總之一有曹婦個刻我已經當呢個團係死架啦

cls

尋晚最開心係睇住娜榮左擁右抱食花生

本身諗住頭4係佳恩櫻彩燕奶粉 日本妹爭12
點知。。。

狗都吠

乜撚嘢

我豆腐真係美若天仙

一樣開頭但唔會同結局囉 禾珠至少有肥秋錫住 韓國啲大老細理9你啦 紅唔起嘅話 就算上過床都鬧到一面屁

換IP，輕鬆喇

真係好撚仆街

屌做乜9啊

換完block番條7頭

日本final歌果隊其實點會有得輸。。。。。

loop緊佢哋上場果陣型撚到

唉，浪費哂

宮心計咩而家

Anti人玩到咁撚大 唔係以為你偶像真係多撚謝你啊

肯定係弱智台仔啦

小仙女真係POST左上面巴打整個4TUNE8

咁佢除左搞爐石主 舉報人地 同洗版仲做過咩

好彩係彩燕, 應該幫左佢唔少入12位
btw, 琴晚訓都訓得唔好, 一諗起佳恩,myao同miu前途
好想韓方快D有下一步消息會唔會推限定團

無得輸 所以咪c牛屎第四
Main Vocal 權F 第七

miyu個DC Gallery admin係佢anti黎
完左個show出左個post認左係anti 已經關左站

笑住走
唉

但個問題係 佢玩完之後冇人黑miyu喎 究竟咩事

有冇咁憎佢要做臥底幾個星期

佢目的係黑Miyu 搞到佢out
依家Miyu Out 左
佢無必要再扮
所以關站走人

點解要咁做

好撚仆街

痴線泡狗真係好癲

老老實實，中間佢做左啲乜野來

成員資料有冇人搞搞佢

講真, 仁美奈子櫻彩燕出道我嗌到癲, 但去到最後知道佳恩同入唔到得3個日本妹我笑唔出

心情依然未平復到 佳恩

畫彩姐真係笑到仆街

舉報同搞其他日本妹
反正就係愛國撚

還返隊好きになっちゃうだろう？俾我呀屌你

Miyu like 左個tweet

內容大概係有人話miyu攞左上季某位嘅劇本，而唔知由幾時開始produce系列由睇每個人嘅實力變左淨係鬥人氣同concept...

miyu呀 如果前兩集冇堅持唱個幾個垃圾音可能琴日唔會變成咁
好心痛

首歌好正

節目閪都無計

今季擺明黑箱造假啦

娜榮人緣真係太好

其實只要佳恩同多個日本妹換走曹婦同牛屎妹我就收貨㗎啦

成隊10個都夠料出道，咩角色都齊哂
我話琴晚果場係今season神stage都唔過分

唯一希望就係某婦唔入 結果...

我覺得已經唔關個閪音事
睇埋上面有anti已經知根本韓國冇人鍾意Miyu

今輯都唔係鬥人氣實力，係鬥黑箱佢業

Hi醬ig出post

9韓3日這叫國際女團？？
應該叫親女愛國花瓶團吧

YouTube comment

俾油飯猛攻緊

屌到唔想再屌mnet
回憶都唔想回億 浪費左3個月 希望落選果幾個日本妹有條好路行

條友係韓國人？

榮B

油飯講啲嘢同豬推一樣都係歪理

有無圖睇

miyu殺佢全家咩，on9架

油飯 奶粉 珠推 三大軸心國

Cls
有冇咁憎一個人 要花幾星期做二五

[member]
click入人名先知有料到
[

有冇翻譯

下尾奸收好多禮物 仲有部ipad

大叔唔惹小呀

韓飯

柔B

ipad > Izone

合照仲要得3人
睇黎韓妹做野了
準備定洗腳

利申：喪心病狂中

而家挑戰睇中字

究竟油飯同珠推有咩分別
人品真係冇問題嘅話啲黑料唔通係憑空變出嚟？
用你哋個死人腦諗下啦ON9仔

琴晚佳恩離開MNET仲要笑 我寧願佳恩喊出嚟

Kaeun leaving Mnet after Produce48 finale.
Smiling angel😊💕

應該最多得牙彩係日本妹個邊

其實點都冇架啦

其實無曹婦，入返佳恩
然後清純sad frog二留一，入返個日本妹
變8韓4日
應該全世界少好多反對聲音

喂你地隊國民女團又跌到就黎出榜啦
鳩投票既泡狗仲唔快D刷views既

點解要咁對媽媽

咁d禮物俾DC管理員吞哂？

真係痴撚線

其實成隊會唔會得番彩燕識翻譯 見佢同櫻玩到咁埋

泡狗快撚啲出嚟刷

可能返去見到姐姐就喊

即係佢都同意油理人品差?

好似話D錢唔經佢手
所以D獎品同錢都冇事

可能望見隊團咁垃圾先笑姐...

呢張相好似係之前影落

阿裴留言

希望p社廢極都接啲job比佢做吓啦

呢啲一定谷谷埋埋
番到去會崩潰

因只限泡狗亂投聲稱日韓合作最終只有三個日本妹洗腳的國際女團

尋晚冇牙裴直拍真係曬，肯定好睇

裴老師簡直係清泉 發現到唔對路

Rumor仲好成績 兩星期仲係67

完左節目仲要翻譯 ？
好似AKB 咁 自己練自己既舞

利申：喪心病狂

可以睇番宣佈第二名個陣佢個表情

係咪以後要學共產黨咁邊啲字眼唔出得要過濾哂佢

屌咁樣俾人撚法

有無圖

佢咁笑法真係好擔心佢

黑鳩哂面

情願開套producer 101 搵裴老師 may j lee 去玩好過

依個樣真係經典

好驚媽媽只係谷住其實好大件事

喊出嚟仲好啲 唔知佳恩咩心情先笑得出

去到呢幾首仲係PD48 唔係 izone

所以咪準備步珠後塵

邊個負皮啊

奶粉=油飯=珠推

導師101
Soyou

final歌都係PD48個名
IZ*ONE之後會出出道歌啦

我 唔小心hi錯sorry

見到有人孭櫻花個7背囊

禾珠可唔可以從天而降懲罰曹婦

點解佢地出道CON仲未有消息

唉 佢同初媛都係黑仔
一個最後機會
一個由PD頭黑仔到尾

兩個都係空有一身實力 但唔夠黑箱打
AJY 係要整隊F9 2.0出黎都無辦法

向好方面諗 可能已經有後路或者一早知冇份

因為未傾掂數

我仲諗緊邊個咁仆街依啲時候仲負皮

【naver】在爭議中結束的produce48，能成為“國際女團”嗎？

呢幾首係遺珠們的最後遺作

FANS名叫i-one算啦屌你

日本d 厄介同韓國d anti 真係唔係同一個level
就算當年akb 傷人單野都唔係有目的斬人 純粹搵個idol 斬 韓國d anti 真係追住黎屌

好似個mv咁
一道強光吸走佢算啦

反緊抬
跟住後日肥秋宣佈 SOL48計劃啟動

得一半人係清醒

我就放長雙眼睇佢哋有咩大計去執依pat蘇州屎

愛國撚

佢地會唔會合作架

有無諗過真係可能喇i-one，幾大機會

我希望係有後路

八個日加埋Moe sae

咁都有得繼續賴日本練習生...

係JTBC搞 最唔怕事

被日本練習生的粉絲推着走

SORRY啊裴絲

韓仔anti好撚癲

點都好，希望之後佢唔使再比人撚就已經好滿足

日本練習生呢？

你都知你地冇fans呢
有fan base既架妹唔要
要玩由零開始
仲話國際女團

JTBC肯搞就有嘢睇

我覺得出道歌唔掂就玩完 p社d歌大家都有眼睇有耳聽 基本上90%玩完

其實真係唔係好信如果自己藝人俾人撚
pledis仲可以正正常常幫IZONE做經紀公司

好智障

強國好多人叫泡菜愛國路人做戰狼 睇唔過眼日本妹上位 要改變賽果 最後搞死埋佳恩

我諗放日本妹返日本係最好結局，隊野唔會紅得過IOI

P社管已經大劑 仲要個排名踢哂人氣TOP出去
IZONE等食屎啦

Agger

大陸網見到
肥秋又有神歌詞

JTBC最鍾意同啲大台對幹
週偶轉人即刻開新節目

根本就係成班盲撚完咗都仲鳩瀨係日本練習生粉絲搞到套嘢搞成咁，樓上嗰個仲話比佢想像中好
講過依啲嘢嘅人記撚住去幫佢哋刷音源買碟啊

今次P社撚返自己

出道做n線女團

we like 屌屌屌屌屌屌

好開心啊

Produce 48 = Idol School 2

佳恩要加油

牙裴拍枱彈起先好笑

紅過ioi？三線都比多izone 啦

好想睇個cut走左某婦獨鏡嘅12集

我眼中只有你
首歌真係

搵佳恩做隊長

打摔交

唔洗等
已經食緊
愛國路人係邊到快啲出嚟埋單

我一蚊都唔會俾 正仆街

感動

越睇越想喊

出完呢首之後除左子團就未cb過 係勁既

肥秋

仁美出道反應

哂左隻歌
難得填得咁好比PD48
個結果係咁仆街

P社營運 大家心裡有數啦

拎番走啦隻歌

防止組合紅既公司

都唔使指意肥秋會幫eye屎one出好歌
日本本土都唔使點有活動㗎啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

喊左 點解可神到咁

越整越頹係勁嘅

P社搞真係死緊 加埋宜家咁多人反
應該唔使兩年都自己收皮
慘在害左櫻奈彩美

預言家
肥秋

根本趕客
我係pristin出嘅時候已經比首weewoo搞到
we like屌屌屌屌之後
啲fans唔好話聽多幾次就會覺得好聽
路人有咩責任幫你聽多幾次啊
聽歌要錢㗎白痴仔

diu

想日本妹拉隊走人

無知一問..
Naver有冇得負皮片嫁
彩燕條片可以5千like 但巨嬰得千三

開AKB 48 KR返攻韓國

依個真
玩唔過黑箱作業

係囉癡癡地線

冇但負皮D comment好似可以拉低個排位

一早知 作個詞嚟寸你
跟住拉隊走 對台開節目 完美

有冇人知miku講咩

上網聽過cut左屌屌屌屌個part 順耳好多

早就知道結果，可唔可以帶返走nako櫻同hi醬走
我唔介意帶堆彩燕走，到時反攻韓國

WIKI係咪已經改唔到?

等我去負皮下先

頁面受保護，未開返俾人edit

再睇中字應該更sad

搵我？

完全唔明點解淨係屌姜醬唔屌蛙 跟本兩個都一樣 同埋安狗救蛙救到出哂面都冇人屌 韓仔真係弱撚智架喎

18.9.1 twi
produce48。結束了呢，大家真的是真的辛苦了！ ！ ！ ！我到中途的時候也有參加，所以我也很理解成員們的心情。大家，真的，很厲害啊。我在節目中途的時候辭退了，給很多人帶來了擔心和困擾，對不起。我本不想放棄。但是從中途開始腿一直很痛，去了醫院後，被警告再這樣下去的話，腿就會壞掉，再也不能跳舞了，比起現在不能再跳舞更應該考慮未來的事情，所以選擇了休息。
想到正是因為自己的好強，怕輸，不停的在努力卻反倒讓身體受了傷，心中不停的後悔再後悔。無法很好地向擔心自己的飯傳達，每一天都在後悔都在哭。在日本的活動也被限制後也有一些人開始理解我，但是自己仍然覺得自己是職業失格了。同時，我也意識到這次的的確確沒有更好的辦法了，只能去牢牢把握住以後的機會。
經過這件事，我明白了，不只是盲目努力就夠的，而是要好好面對自己去努力！作為HKT48的成員，要讓HKT更加的活躍起來。雖然只有很短的時間，但是仍然謝謝你讓我學習了很多，而支持我的各位，謝謝你們，愛你們。
如果能把這份感情好好地傳達給大家就好了。任何事都會全力努力，這一點我不會改變。

佢係YouTube 有16k 負皮
世界c

食屎大智商當然受到影響

第時肥秋應該要繼續幫個1/4既日韓團填詞
希望唔好因為咁再拖低48歌既質素啦

其實真係好難 韓國啲娛樂公司全部比有錢佬操縱 韓國啲有錢佬惡狗黎架 除非肥秋可以有好好條件吸引佢地 唔係嘅話唔會比肥秋斷佢地米路

將奶粉naver best comment㩒哂負皮

真係好鍾意HKT個種團魂
今田美奈見個鏡影佢先拍吓手咁

應該再填果d詞開始會有
1234
wow wow wow wow
yeah yeah yeah
hey hey hey之類嘢鳩詞

估下mama會造咩獎俾ione

bbq曲韓版歌詞係咪一樣

睇佢夠唔夠薑做新人獎俾佢
唔知會唔會去埋日本

尼隊先係實力外表人氣兼備 仲要日韓比例適中啊陰公

要睇出道歌先知

今田係hkt 一期生黑社會重要一員黎 kiv 既幕後隊長 傳說中d 新人入hkt 係最驚同今田講野嫁
一期生黑社會一條心支持櫻花

咩Global artist個啲囉
Global Girl Group嘛

初初仲諗住隊野可以同twice鍊過
宜家

GIC

我睇返chaeyeon條片

P社啲閪歌

global gg 定gg group

又諗起佢騙吃騙喝個黑超look

我覺得gidle拎硬 除非比izone出道歌爆左出黎

攬炒女團

一開始完全冇諗過要同呢隊垃圾鬧 但會希望佢地有超越ioi嘅人氣
但係仆街 而家淨係實力都輸比隊垃圾啦

仲未敢睇

Bp都做音源比錢買榜 你覺得mnet唔會幫佢地做數據音源買榜？做完到年尾咪自稱有資格攞囉

最感動嘅bbq 歌同彩燕條片唔敢睇返

康哥
快啲幫佢地解約 自己組隊日本妹分隊係韓國出道玩下賺下錢算啦
nako sakura hitomi兩年半嘅歲月唔可以咁樣白白浪費呀

小櫻花話好想同chaeyeon出道出處係咩

禾珠又贏
見到隊野咁終於條氣順返

先有WIC,後有GGG

點同 ioi 比
ioi 當年喺韓國咁紅，1年都冇已經咁好成績
如果佢地合約好似今次咁2年半一早上左神枱

跪求gidle攞

一期黑社會唔係流㗎

而家佢地慘就慘在兩邊不是人啊 缺席韓國活動實比班韓狗屌到上天 但又唔想佢地偏重韓國活動 比個垃圾團浪費時間

第二位感言發表

gay gun

本日（2018年9月1日）、ポートメッセなごやにて開催しております、「Teacher Teacher」劇場盤発売記念大握手会におきまして、NMB48 白間美瑠が体調不良の為、第５部の握手会を中止とさせて頂きます。第６部以降は通常通り開催させていただきます。

体調不良

櫻彩奈美 換做金毛 禾珠 計劃通同 Solo會唔會好好多？
滿足韓團同有實力

係咪太傷心

有無手足loop緊bbq歌日文版

要頂住呀

loop左成朝
想知邊個作同填詞

我睇到第1名係奶粉之後我就熄咗直播，無法再睇落去

肥秋填

當年101決賽首歌

Nako行大禮笑死我

所有肥秋系歌（48/46）
掛名都係佢填

版權費都賺死佢

我覺得係傷心過度
加埋啲fans安慰佢

唔洗比啦
比101 202
pd48真係收得皮

冇比較冇傷害

佢唔會係知道自己係20名而咁呀 仆街黑箱

今次都唔差 有top100

MNET

都就快跌出榜啦嘿嘿

佢係咪預撚左
屌佢入肉到...

好勁啊

大陸仔話肥秋一早知結果係點
話哂都係日方producer

國際女團你估流

麻煩大家有miyu anti個個站長多啲資料要post出黎
準備屌鳩條友祖宗十八代
佢活得過2019就偷笑

Top100

咪由得佢地屌囉
呢三個月佢地都屌唔少咪又係咁過

而家好慶幸肥秋首歌冇曹婦
真係好好聽，詞又好

應該係太chur啦
睇左咁多年停握手都係兩三次,有一次仲要係傳說中補考唔係病

今次無公司派任何一個高層黎睇
應該係一早知結果

唔比較都好大傷害啦 我地傷啊

係喎你唔講都唔記得

身心俱疲啊HI

係咪要睇izone跳rumor

一定好撚好笑

如果真嘅，p社真係垃撚圾

佢哋屌極夠melody時期比人屌得多？
宜家只係碎料

ts檔有咩軟件開到?
ae同 premiererererrerr都開唔到
想cut片整gif

我都覺得佢一早知 會佢自己本身都係做呢行都一定估到會有造馬 只不過唔知做幾多同做邊個姐 呢啲一定一早傾好

睇登頂票數就知咩事
Somi 80萬
Daniel 150萬
奶粉英 30萬

衝鴨!!!
衝到出晒榜咁濟tim
16:00榜。 《以後請多關照》-99
其他冇晒

櫻花nako真係鬧慣哂啦俾人

仲keep到top100，國際女團啲人氣

今年連續2次20

由尋日聽到個名就諗起佢

應該冇諗過會做到咁
唔該肥秋快啲開會拉大隊走啦
正常人都會支持
咁比人撚法都唔嬲仲係人？

都係個句 呢個廢c連上季第十一名嘅一半票數都冇

未必拉隊走 咁樣只會做臭佢個朵 到時連限定團都冇

櫻花袋袋平安啦
唔坐C個團點flop都唔關佢事

換個位諗
櫻都係

啱 見到自己AKB俾人搞 爽手唔好要我等

睇完佢兩個我真係唔捨得完全唔理IZONE
真係得呢個團可以令佢地一隊

真友情

唔覺得會有限定團，之前唔係有人講過有限定係因為人氣好高咩，今季嗰啲

共患難嘅真友情

笑撚死人啦仆街

如果我係肥秋又真係無咩所謂
反正初時想保送既就係HKT 兩個
其他係屋企都係洗腳婢
入唔入都影響唔大

又係俾珠珠既咩

架妹或成最大贏家

眼濕濕

愈諗愈覺得nako 係最大受害者

佢喊得仲誇過Nako

唔係諗住屋企人，而係諗住彩燕
係真友誼，仲畫埋戒指

呢D先係應該係PD48出現架屌你

眼濕濕 差D去到最遙遠嘅距離 眼白白望住Sakura出道

Sakura走左，珠會唔會復出做救世主

好唏噓 成個po一夜間由愛變恨 睇下日本個邊點啦 一陣整個創造101翻版就好笑

韓国のアイドルオタ界隈は日本じゃ理解できないレベルに到達してる
はい研究生なので没収しまーす

唉真係好唔捨得 咁啱佢播嘅呢段時間係外地 就係靠呢班女陪左我兩個月 而家完左再加咁嘅結局 我會抑鬱一排

Nako係可以係48g仲上到位嘅人
如果冇得兼任 nako就真係好慘

啲wota走曬

呢首用黎做總選單就真係神了
一路聽一路賣腎投票
詞真係好到喊

佳恩冇得出道真係好可惜

仲要冇得讀書冇得考高分冇零用錢

而家睇番中字,去到佳恩又想喊

依個先係真正日韓合作節目應該出現嘅畫面

再換個位諗
佢係節目無一次組內表演第一 次次輸比第二十既miru
但櫻有一次

歌合格啦
詞就夠哂貼地
最重要係唱嘅人
3樣好夾
神舞台先出到嚟

唔敢睇

即係咩意思

你啱

你仲有心情睇中字好佩服
我完全唔想睇多次尋晚個集

今朝聽佢地concept啲歌一路聽一路想喊 唉

每次表現差唔多次次係上位 今次得20邊個信？

AJY

想睇神舞台?
以PD48準則
202首首都係神舞台

韓國wota追星嘅情況（方式）已經去到日本無法理解嘅程度
（由於是）練習生所以要沒收曬（啲禮物）

下尾

搞錯呀
冇得用IPHONE X
IPAD

沒收 ？

禮都唔俾收

唉屌
開始擔心佢下次總選
nako係果邊努力左咁耐依一兩年先算話好少少
依家

因為剩返既20人除左彩櫻已經搵唔到cp了
最多牛屎高朱
但牛屎係百搭
其他人邊到搵cp?
清純miru? Sor miru唔係名單上
Sad Frog Miu? Sor Miu 都唔係名單上
其他人 曹婦 膠真 權F 彩元 同剩返8人日本妹邊個Frd?

肚兜完全係年少得志語無倫次嘅人版
出道即flop嘅話唔知佢會點呢？

但入面又話唔係AKB劇場入面收就可以了
咁最後即係點

韓國油王
總選出面進場

死撚硬

沒收應該都係講下笑㗎姐，就好似有人質疑點解佢哋可以咁收同埋係咪要通知稅務局
啲禮物其實只要唔係通過劇場送就唔受1萬yen以下嘅限制

仲未有人開izone post
站長呢

美波惠里爐石個個圈內

清純入選唯一好處

留言條友自己吹話末收姐
禮都直接袋咗點收返

年齡上佢絕對輸得起(3年後先18)，但心智上佢未必承受到咁大壓力

1萬yen以下係劇場嘅守則（好似係）
但係依啲應該就OK，因為唔係經官方渠道
係唔得嘅話一早就叫韓國佬唔好送啦

剛睇中字,櫻花都投咗藝娜,會唔會佢投走咗自己嘅c位

唔知miho有咩出路呢

今日出面落雨好岩灰足一日

好可能

有機

一定
十條友
有三票應該都穩了

牛屎個人okay嘅睇咗咁多集
但佢真係冇氣場做c

學禾珠咁入青山囉

等排名嘅時候好似就嚟谷爆頂唔到咁
遲啲比人屌多2句都唔知點

佢出番嚟未

Member唔可以收咁貴既野架

一陣比aks 沒收

個票池咁少票
比嘈婦爭贏埋C嘅話
尋晚可能登埋基

好似就出

禾珠已成最大贏家

召喚黑白相

學禾珠咁爆喊跟住拖落台

琴日應該有睇直播

梗係未

應該好開心啦
櫻做IZ*ONE二姐

真係最大贏家
唔洗入垃圾團已贏
指名對手nako入咗再贏

我驚佢會變第2個Sulli咋

屍位出殯嗰張

佢起碼集集都認真做野 而某婦就集集玩野

要湯淺孭返

未成年真係要叫fbi

首日文歌真係好正

Sulli退左FX之後越嚟越癲

屌
都唔知講咩好

封信講咩？

禾珠真係大贏家嚟

有陣時我都唔係好明韓國嘅送禮情況，送到好似包養佢哋咁，iphonex,ipad,我覺得好似over咗
當然幫fashion災難嘅____同____買返幾件衫我覺得

兒童色情

你做乜嘢

最有知名度嘅曹推
係咪指原

宮脇彩燕

我覺得可以

佢哋應該好快會有cp文

最後既投票機制根本同引清兵入關冇分別
大量路人票湧入將原本由所有PD48 fans用3個月時間建立既跌序一下子破壞晒.

睇番呢兩張
Sad frog同櫻Nako都熟嘅

我之後改名先

彩燕唔好大庭廣眾亂摸啊

FANS一個禮拜死投爛投都唔夠路人票嚟玩

子瑜真係無乜野

其實我想問好耐
前2季係唔係都係咁

無感
同清純一樣

除咗同清純定位重覆之外

學下初媛喇
02 年心智成熟過奶粉n倍

其實奶粉英屋企係唔係當佢係小公主咁湊佢

啲人越嚟越少

唔係，ioi 果季頭 3/4 位一早穩到冇人郁到
最尾下位圈有少少變動，不過都未到跌眼鏡嘅程度

嬲到依家 如果佢3個變佳恩 miyu miu我一定追

小公主

算吧啦

國際負皮女團

兩個揀一個 多左就哂位

走埋珉周入初緩

去到最後一集先睇到咁治癒既畫面。
中間唔係剪到勾心鬥角就黑面

唔明元英點解成日咁高順位，班韓粉戀童 ?

其實你話我係咪好食CP，又唔係
但係見到每次彩燕同櫻一齊就會好幸福咁既樣
我就想佢地多D一齊

因為造馬

靠新一代WORLD IDOL CHAMPION嘅fans同愛國路人幫GGG買碟刷音源

佢兩個連一刻勾心鬥角既畫面都剪唔出

造馬唔需要原因

終於睇晒成集 睇咁耐曹婦一滴眼淚都無

係愛啊.jpg

踢走埋花瓶s

屌要全力支持gidle掃晒今年新人獎

你竟然睇得落

就算係cp狗，都唔係咩cp都擺得入口

珠櫻

咁會得罪army

佢攞第三都冇喊就知佢自己入硬喇

演技嚟，欲哭無淚
準備學的士佬去大陸拍劇

派膠就有（feat.Miru）

睇吓佢有幾假吖嘛 佢係扮晒感動咁 然後支唔出啲眼淚

miru好QQ

竟然keep花瓶

一早知入硬 係咁暗笑話冇自己份

冇所謂，反正唉鬆已經唔怕有人反佢

有咩理由拎第三都唔喊 佢仲要之前個排名咁低 一定係造馬啦

肚兜twerking

然後今年就同你分male同female
mama最叻就係造獎

清純係MIRU隔離做乜
我就咁睇覺得佢係到望佢個胸

而家成隊人唔知想點咁 痴線啲韓國人係咪盲咗 咁假都睇唔出

除翻開咁多集都係得十四
第三？咪撚玩啦

佢哋已經比海外嘅人

佢黯住塊面扮喊行到去拎咪個下心諗做乜9
到最後又唔係喊喎

其實係Miru 清純 cp
中間果張圖

天真係冇眼 咁樣衰又冇實力嘅人都造佢去頭三

「人家只不過是14歲」
14歲仲當正成個BB咁就返屋企飲奶啦

明明前嗰幾集啲剪輯都有少少黑佢 同埋冇比鏡頭佢 唔知點解臨尾又無端端好多鏡頭

紗英派膠

真係多謝路人搞到宜家咁

啱啊 流唔到眼淚又要扮喊 都唔知佢jm9

今季咁多首歌
普遍大家都鍾意 佢look at my 黑bra

一早知自己入點俾反應

其實呢句點黎？

第二場表演成隊組員好齊整完美
不過無了，佳恩，朱里，美瑠，初媛，應該不會再同場表演

Rumor空耳

Rumor副歌個句

係囉行到最尾塊面係乾嘅

“只是孩子”
點解我好似係邊到見過啲類似嘅句式
禾__，某女子團體嘅__

空耳

又幾似

內地人專用的句子 她還是個孩子啊

望音源都知咩事喇 首歌唔差
真正既有人氣都俾投走
Fans 個個走哂
搵鬼刷

有奶粉同油飯

等(G)I-DLE碾壓

奶油飯

奶油唉鬆靠你哋啦

叫愛國路人刷飽佢

櫻花喊嗰首日文好好聽

其實我中意HANN多過LATATA但係佢成績好似差啲

Vs

咦你係咪講緊某5人女團

好似流既

清純副RAP
____主唱
權F都領唱

唔知呢

地獄團

讀書rap

第一次分組，櫻花就揀子瑜，相信子瑜係無乜殺傷力

仲RAP
轉副唱好過啦

又入大直路
覆post個陣睇路呀

係囉都唔知佢有咩好 唱歌又冇感情

Test

1000

101somi dream girls
唔知唉鬆會唔會又係咁呢

依個分配
炒曬車

1002

又冇曬人
你哋係幾唔想開post

1001

助攻

今次Hann 撞正RV CB
都叫有個細榜一位 收到貨

睇路啊你地

仁美把聲真係好甜好溫柔

無野好傾

1001 nekkoya